我覺得政府呢個晚六朝五政策其實係賭緊一舖

第三波爆發啱啱撞正初選舉行
而晚六朝五喺兩日後做決定
只要兩星期後繼續出現大規模社區傳播
佢就可以將茅頭指向初選，令大眾責怪初選
呢個亦都可以解釋點解初選過程普遍順利

要記住政府從來唔當香港市民嘅性命係咩一回事
佢哋只會保護一眾既得利益者
即係大多數嘅社會賢達、高產人仕
低下階層佢哋don't fucking care

到時睇下中招既係咪去過晒參加初選投票就知關唔關事。
同埋就算唔關事，班藍屍黨媒都會照屈你關事架啦

要責怪既人一早已經責怪
唔會既人就點都唔會囉

下？
其實已經屈左依家大爆發就係因為之前71
唔洗估估下啦一直會屈埋落初選到

無論香港死幾多人都好，柒娥一定豁免，大陸商務簽證來港隔離，主要佢當所有內的人係主子，最緊要順從阿爺矮化香港人，香港人死哂都冇所謂，大陸大把人換血，其他嘢佢唔會諗！

本來都屈緊71遊行之後先爆武肺
唔爭在屈埋初選啦